英國領使館

我地是否應該發起一個集會？
駐港英國領使管前200萬人和平靜坐
促請英國對中英聯合聲明負責！！！
最好英國收回港島！！！

英國佬算鳩數啦，同口交部一樣，得把口